求/收98-07年份既coco,快樂龍漫畫

好想睇番

價錢可議

tg: qwe123haha

之前有人話買新一期可以買番以前嘅期數

打過去問 話冇

push

應該有06-07
快樂龍同coco

qwe123haha

快樂龍 01年買到06-07 之後就掉曬

COCO別册頭一年我有

想買番快樂龍 因為細個比呀媽掉左一部分 想買番1997年創刊號至2004年既所有 散賣都唔緊要